龍門次次奶完野都係話管理不善已訓斥員工 但又話有請手足做野

係咪即係直線話你班黃絲廢青做求其唔負責任 唔識飲水思源？

你問吓水門閪囉

依個係咪連登仔最鍾意用黎話中國人既臭蟲論？

咁首先你要證明龍門有講你上述既說話
否則不成立

首先 我拎唔拎證明 同你係咪用緊臭蟲論係冇關係

不過我都照講你想要既證明

先唔講之前既奶茶淡 芝士汁浠 拉面淋 全部上哂蘋果咩黃店拯救隊 藉口都係話員工唔跟指示

再講最近既叉燒事件

一句怒轟廚房就當冇事

咁龍門係咪一係就拎員工過橋 一係就串鳩你班黃絲廢青冇撚用？

我冇否認龍門係要ＱＣ做好D
但佢一句怒轟廚房你就可以將佢詮釋為佢鬧手足廢、唔負責任同唔識飲水思源？
佢有邊句係好似水門閪咁直接屌手足唔生性？話員工唔知做乜柒？
我問你點證明龍門鬧手足廢、唔負責任同唔識飲水思源，
又係一句，我持唔拎證明都得架！龍門就係話手足廢囉！
全部都係你自己幻想出黎
問題就係龍門都冇做過水門閪做既野，你又屈尻人
前提都唔撚成立，點樣臭蟲論呀？

你係咪現實生活中俾人鬧得廢多
人地一句怒轟XX你就覺得人地鬧你廢同侮辱緊你？
睇下醫生啦你不如

如果佢真係請手足的話 自己管理不善 一句怒轟廚房了事 推哂落d手下到 咪即係個老闆覺得自己冇錯 員工錯哂囉 咁都唔係直線屌手足唔負責任？

但若然請既唔係手足 咁我講既野的確唔成立 但已經唔洗討論落去囉